每次打風都好感謝英國人

留底比香港個基建係世界級可靠，多謝事頭婆

真係 屌你老母其他國家打次風起碼死幾百幾千人 家破人亡
港豬最多而係爆玻璃 水浸 還神啦仆街